SCMP：林鄭認為目前回應訴求毫無意義

《南華早報》引述歐盟內部報告報道稱，特首林鄭月娥告訴歐盟駐香港及澳門代表，重啟政改的討論將需要全國人大的制憲措施，而且目前社會也兩極分化。

林鄭月娥對歐盟駐香港及澳門代表Carmen Cano表示，當前而言回應示威者的訴求毫無意義，因為「你沒法跟暴徒談判(you can't negotiate with the mob)」，報道指，林鄭引述了近期發生的故意破壞和非法堵路事件。反修例活動的五大訴求之一，正是重啟政改。而報道亦指，林鄭撤回逃犯條例訂在示威者眼中是「太少，太遲」。

報道引述的文件，日期是10月8日，文件指，林鄭表示會確保區議會選舉如期於11月24日舉行，但這視乎示威者(But it was "up to protesters")。報道指，林鄭月娥預計下個月的區議會選舉中建制派將遭受重損失。

而於周三發表的施政報告，報道指，林鄭月娥將側重於土地和住房問題；她又重申對「一國兩制」的信心，但不會包括政治問題。

Hong Kong leader Carrie Lam ‘rules out debate on universal suffrage’

佢回應就係表示拒絕
大家唔應該再叫回應 要叫答應訴求

垃圾級行政長官

幾時都話冇架啦。講到好似曾經有過咁on99

首先佢要有資格談判
傀儡又話唔到事係度扮大袋, 死埋一邊等制裁啦仆街

屌，唸起王傑

哭泣聲絕無意義 它不會扭轉分開的心意

citizensmobs

好簡單心態就係捉哂搞事既人

只要解決提出問題既人

淨番堆垃圾求其分化下就得

到時立咩法都得

辱警罪等惡法無限加大警隊權力陸續有黎

係啊，佢明明話唔到事，扮咩Q

you can't negotiate with a bitch

作為emperor屎嘅扯線公仔係好稱職

林奠 成日不停出條件
要點點點先 我地才點點點
根本亳無誠意

政治黎講要回應民眾訴求=答應
係個on9政府係度捉字蝨

Who ever demanded a negotiation with a tyrant?

收撚皮啦柒婆

5大訴求可以一步步黎，第一步起碼佢要辭職先，政改可以擺最後

唔知響歐盟代表眼中邊個先係暴徒

現曬形
任何訴求佢都唔會回應同答應
啫係個政府都冇乜用

同泛民談判佢都唔夠膽啦臭閪

你實行咗先啦
實行咗就知有冇意義

你嘅所謂談判心照到暈啦dllm
當人傻?

唔需要談判
lets burn

攬炒

幾時變左談判

佢仲返工？返工唔做野

報道指，林鄭月娥預計下個月的區議會選舉中建制派將遭受重損失

這視乎示威者(But it was "up to protesters")
你大我呀？

誠意？謙卑？張建宗上星期發佈會講嘅嘢去曬邊？

諗返起個真誠對話真係笑撚死

佢個落區對話俾3分鐘你present

頂我仲以為同緊我老細講野

乜原來行政長官係市民嘅老細

林奠生存毫無意義

咪又係想叫人割蓆

一邊叫人同佢傾
一邊講回應訴求毫無意義

你地就真係毫無存在意義啦

敗軍之將講乜都係毫無意義

就係因為林鄭呢個想法，至今仍有遍地開花嘅情況

其實不如你整個超級監獄掟晒700萬人落去咪得囉
駛乜講咁多同做咁多無謂野

你地
blocked

幾個月前 100萬人和平遊行完
你個回應又有咩意義

同佢行出黎開呢個記者會一樣囉

垃圾